佛舍利有咩好敬仰同崇拜﹖

身體只不過係一個臭皮囊 燒完之後留番嘅嘢有咩好供奉
供奉咗又點 會積善積福 咁不如做多幾件實際有益嘅好事好過啦

你講既同佛經入面講既都差唔多

咁宜家拜呢啲嘢嘅人係咩心態

好多人都眼高手低
睇咩都唔順眼

你單純以尊敬既心去拜係好好
為左"有著數"/積德去拜, 只係本末倒置

其實有不同既法門迎合唔同既人
做好自己就得
冇必要批評人

我無批評人, 我自己既諗法來

佢哋嘅拜唔係為左積得果種拜
只係內心尊敬敬重嘅拜
佛家都係講修為，鼓勵你做多幾件善事

香港人
為乜自己諗啦

花心機敬拜粒石頭，不如花心機尊重、關心生者。

你唔係真係覺得一粒石頭有咩魔法下話?

佛舍利只是神像敬拜/審美的另一種形式，同睇完動漫買隻公仔翻黎参拜一樣，即使物品背後隱含什麼對觀賞者而言有重要意義的情感或者思想，客觀上僅僅是死物，由始至終，對物質作太多幻想的是人本身。

一百年前你不是你我不是我，

一百年後沒有你也沒有我。

換個講法，只係人屙完舊靚屎，留住收藏既心理。

當中價值只有「屙屎教」欣賞。

相當有趣既係佛被宗教化後，這種事情就屢見不鮮。教人無執，自己卻執妄。

邪帝舍利 蘊含左歷代邪帝所灌注的畢生功力

無錯，中二病ff

收你20蚊入場費都賺到笑啦

同邪帝舍利一樣 練功用

佛32相
有為法 無為法
世間法 出世間法
自己去Google 搵答案

唔搵d野俾你出黎拜下，點叫到你添香油錢
唔通叫你番屋企自己念經咩

集齊六粒可以消滅宇宙一半人口